是日好西，眼紅勿入。。。。。。。。。

巧巧食囉

又唔帶我去食

巧令令唷

素食？

肥C幾時出教學教整icon